菠蘿包係咪最好食既麵包

正皮：菠蘿包世界第一
負皮：

菠蘿油

食開紅頭菠蘿包 唔係間間有

日本蜜瓜包吊打拉

雞尾包

支持本土

究竟入面係用咩整

提子包

菠蘿

腸仔包

用淨其他包既料猜成, 好低成本, 但幾好味

永遠都係得幾粒提子

雞肉腸好難食喎

雞尾包正

叉燒包

雞尾包先係

油先係

我都想知

牛角包屌打一切

墨西哥包先屈機
不過而家都唔知仲有邊間做

雞尾

好笑

菠蘿奶黃包

墨西哥奶黃包都好正

墨西哥包
雞尾包
波羅包

樓下茶記有出爐

成日食

其實墨西哥包係咪西式菠蘿包

你樓下係邊

肉鬆最好味

好掛住維也納包鋪嘅雞尾菠蘿包
唔知邊到仲有呢款包食

鮮奶球

菠蘿奶皇

菠蘿奶皇
菠蘿油
雞尾

咁撚難食 丹麥條/腸仔包都輕鬆ko...

腸仔包
沙律腸仔包
火腿粟米包
餐蛋包

腸仔包笑而不語

豬柳蛋呢

餐包

你問過椰絲奶油包未

me中意有朱古力味既包

熱狗

椰絲奶油包

肥到仆街

其實墨西哥包同鮮奶球有咩分別

牛角包

有冇巴絲食過榴蓮菠蘿包？

邊種小籠包先